汽油彈襲警察遊樂會 據悉被捕18歲學生並非投擲者 警追緝3男

【香港01】太子警察體育遊樂會今（1日）凌晨遭投擲汽油彈，停車場內一輛貨車焚毀。警方相信遊樂會被3名黑衣男投擲9個汽油彈，大批警員其後於附近一帶兜截，並於深水埗福榮街近石硤尾街拘捕一名男子。警方經初步調查，相信他不是汽油彈投擲者，正調查他為何深夜攜胡椒噴劑出現在事發一帶。（全文）

#20201201新聞

因為黑警老屈囉

手足避一避風頭先

之後發覺有人跟就要走

又係老屈

一早話左係嫁禍

得傻閪連登仔乜都攬上身 問人係咪割

又老屈

放人啦屌你老母臭西

出街帶支殺蟲水會唔會都當攻擊性武器

最緊要人冇事

最緊要人無事

柒左仲要拿返渣沙

Push 手足避下風頭先
大掃除
唔好即刻買機票 好容易被人spot到

學生邊撚度買胡椒噴霧呀屌你老母

高調拉人

拉果個肯定係權貴仔女黎
平時仲唔照老屈

即刻告佢拒捕加藏有彈藥啦

可能只係手持呢兩樣嘢

琴晚仲大大聲
屌啦一早都話求其拉架啦

見人著黑衫就拉左先

手足係時候執一執個look

話咗鳩拉
火魔完之後成個鐘仲響深水埗等你拉咩

老屈+濫捕

著住對紅色波鞋已經唔洗睇落去啦

其實防狼用，係深水埗，如果個學生係女仔 有真係唔奇

呢個時勢仲玩呢D野想人生更精彩?

燒左d咩
咪叫蘇黎世保險賠囉
呢間唔係一直都係奶警保險公司黎咩

有oc foam好似都大獲...
理論上係槍械級

後生仔行街就係會比黑警針對

因為唔知幾時啲狗會話搞啲年輕人同普通巿民，用嚟方狗咬呀

話左鳩拉

買到唔奇
但同係咪老屈冇關係

睇相都見到佢拉咗嗰個坐得好淡定
一定係唔關事

你個邏輯有啲怪 如果係嫁禍 點解而家又要話唔係佢？

連支胡椒噴霧都可能係老屈

唔話有野點拉得合理

輕鬆到
會唔會著紅鞋掉火魔呀

9拉

俾你住就係你架啦

深水步依D地方夜晚咁撚雜帶定支防身好撚出奇?
咁撚多道友你班狗唔撚查下?

擺到明老屈

胡椒粉定胡椒噴劑呀！

生豬肉囉
係人都知點解會有胡椒噴劑啦

又鳩拉，屌你老母

疫情嚴峻，高温消毒。

仲有戴錶呢 會唔會有咁多明顯特徵

有胡椒噴霧
入得攻擊性武器

案發現場方圓兩公里內（尤其深水埗方向）曾經被捕或曾經被SS摘名嘅人小心個人保安。

黑警好柒啊

水都係啦

天氣凍幫班狗生火取暖又唔得

個事發一帶都幾大範圍吓
我唔識嘢啦，我又唔係警察

鳩拉dklm

插贓嫁禍囉
狗官 死黑警 無人性政府

真係生豬肉

Hair spray定止汗劑

乜撚嘢
尋晚係因為縱火案拉佢
如果佢唔係有明顯不在場證據
你估唔會告縱火

手足要無事

因為你覆嗰個係知名五毛

老屈啦

香港治安咁差，帶定自衛合理啦

佢哋係曱甴咪驚殺蟲水囉

班賤種狗

多啲連燈仔一齊買機票cover 會好啲

依家差佬話拉到人帶核彈出街我都唔意外

依家歧視着黑衫？ 我屌你老母

幾時d法官會問：點解次次呈堂既都係果個牌子、果個款？

太多明顯特徵咪好易比狗target

狗屋係咪又要圍返水馬

走去東沙島

支野擺明唔係個18歲男仔啦

屌啦星捉唔到人就捉個9唔搭8既路人返去算數

深水埗夜晚帶支防狼器之類既野好正常

擺到明係自編自導自演

拿拿聲扔哂事發用過既衫

住深水埗好正常治咁差

有人跟先走就遲啦

買冇用 要一齊上機先得

正一仆街 咁鐘意鳩拉

又老屈 屌你老味

衫褲鞋掉晒去回收筒，益下非洲兒童啦

亂尻咁捉，之後又睇cam

行夜街唔撚得?

酒精噴霧

唔好話女仔啦 男仔帶一支係深水埗防身都好正常 咁多南亞人眼超超

去個旅行
剪下個頭

仲旅行

喺屋企WFH 避疫好過

手足好波, 好人一生平安!

正調查他為何深夜攜胡椒噴劑出現在事發一帶??

點解?如果警察能維護治安,市民夜歸何須提心吊膽

手足

睇佢少爺仔咁款坐係狗車度就知鳩拉

on9黑警

自己填
________ 警署汽油彈案 警長涉礙司法被捕

其實想知咁多攻擊性武器點解要帶胡椒噴劑?
如果係組隊擲汽油彈玩咁大 點解要配支咁弱雞既胡椒噴劑?
除左係班狗塞支胡椒噴劑入佢袋砌生豬肉之外
我真係諗唔到有其他合理解釋
\

真係老屈點解啲人咁鍾意認罪

胡椒噴劑O個條是便衣狗

屌又鳩拉

妨礙司法公正

啲連登仔好鍾意忍屎忍屁 要上庭個啲唔會見到佢哋出去支持

胡椒煮餸用姐

呢單係咪又冇下文?

邊會有

推

最緊要平安

正調查他為何深夜攜胡椒噴劑出現在事發一帶。

係咪捉到岩岩收工既黑警呀

以前正常點都屈左先

似黑底多
班狗拉到自己友
唔敢再查落去

推俾手足睇要走好走左先

明顯會啦後生就係原罪
好似上次12歲個女仔 見到你班畜牲本能反應走 都要俾你老屈就知

喂，啊哥，你係咪又砌生豬肉

係唔係都幫手足認左罪先

比人屈完點賠
出夜街好驚

鳩拉

網民一早估到鳩拉，真係俾人睇死

咁多份唔睇，係睇01

仆街差佬又自導自演

要多d移英L上機先得，今朝coco直播都話機場禁區好多狗

你唔俾果3個係黑警扮

胡椒噴劑都唔唔知係咪佢嘅！

想問一問啲狗：宜家係咪落街買胡椒粉都係攻擊性武器？

胡椒噴劑 啲狗話係攻擊性武器
其實買黎當自衞武器（不論男女）係香港合唔合法？

咁姐係大家都走得甩

上次就係因為走係機場拉左

香港地深夜好危險
阿蛇等陣幾十分鐘先到場
我咪仆街

手足要平安

要走就係依家走
記得買來回機票
幾百人睇cam 遲早實搵到你
pin 左就走唔到㗎啦

扮乜撚

而家仲掟得火魔嘅隨身有刀先合理，警甴砌人最方便係胡椒噴霧㗎喇

又學生冇呢啲裝備
咁撚耐都唔識進化 連思想上都係咁垃圾

驗下眼啦柒頭皮
張相又細又濛咁

香港好安全咩
深夜梗係帶胡椒噴劑保護自己

仲有，深水埗危險，帶嚟防身有咩問題？